

   
 Vyzula sa a hneď sa zavrela do svojej izby. Keďže som sa (vlastne sa ešte stále učím)  na zajtrajšiu písomku, len tak, bez nároku na odpoveď som zo seba vydala niečo, čo malo byť „Ako bolo v škole?“. No to už mala zabachnuté dvere na izbe a hudbu na plné „pecky“. Asi o pať minút som okrem tej strašnej hudby a nášho chlpáča, ktorý jej škrabal na dvere, aby ju privítal, začula nejaké neidentifikovatľné zvuky, miestami až škreky :) … Nie, nepokazil sa jej počítač, to sa len moja 14-ročná sestra rozhodla, že bude hviezda svetového formátu. A primerane k tomu sa aj obliekla. Ani neviem akým spôsobom,ale predsa, navliekla na seba letné šaty spred dvoch rokov, čiže jej boli totálne obtiahnuté a krátke, farebné legíny a … moje topánky z uovej svadby na podpätku. Skoro mi „cvrklo“ keď som ju spoza dverí videla takto nahodenú ako vyspevuje a snaží sa pritom tancovať v mojich topánkach :) …Samozrejme, že som všetko svedomite zdokumentovala, no zverejňoveť to z obavy o moje zdravie, ak na to príde, radšej nebudem. 
 A nechala som ju tak, chlpáča som spolu so mnou zavrela v mojej izbe, aby neutrpel nejakú sluchovú stratu a spomenula som si, ako som ja pred mesiacom cvičila na predstavenie v divadle vlastnú smrť- takú, ako býva vo filmoch. Čiže som sa asi pol hodinu váľala po zemi, chrčala a „púlila“ oči :) … Až kým nevošla do mojej izby ONA :) ... 
   
   

